有冇人可以指條明路比我行

毒步好靚仔

agger

比我發現

內心在ｈｕｌｋ 型衰微笑